有冇覺得fifa17係fifa歷代最差

十二碼又鳩
比球證亂鳩吹罰

仲有電腦隊友個ai 冇乜進步過
次次人地帶波個陣都叫唔到隊友一齊逼
有時明明只差兩步
搞到下下要1on1 防守

17最多係on9
15係個gameplay本身亂鳩黎..
基本上做所有野唔駛擺身都可以好準..
背住對面個龍 可以R腰扔個好準既L1三角入禁區..
無論17幾on9 15肯撚定係最差既一代

13係最好
13由winning轉fifa

乜撚都唔駛比較
淨係轉menu已經lag撚到陷家剷
就知FIFA17係歷代最差
屌你老母EA

前幾集換人都delay到爆..

12玩到17
今集感覺最不負責任 有問題都唔去fix
轉新engine做賣點我覺得合理
但轉新engine令到真樣球員少過以前係好on9既一件事
同journey mode一樣 半製成品拎出黎賣咁
再者 咁多集proclub未玩過失衡到咁 6呎5都跑得好快
又係冇打算fix個問題

今集係咪最差唔敢講 但今集FIFA係出完後最不負責任

堅係少真樣球員囉
阿記梅斯達菲 馬體會加坦
咁出名都大眾面

最聯

都唔明岀到17， d 大球會都可以仲有電腦樣

獌

馬體會Gaitan Carrasco Saul Gimenez Oblak都算出名
但個個都假樣

Pro club d 人都唔撚係踢波，較到最高最大隻屈身位頭鎚，成場斬斬斬

仲要年年加價素質又唔係好好

角球先on9 一場廿幾個角球

個weekend league 好玩
啲人堅勁

好耐冇玩club
呢幾日同朋友打左陣
對面真係斬到完場
完全唔知咁打機有咩樂趣

呢個真係正
不過啲獎勵有時好垃圾

今集最on9就係哩樣 清極都係corner

素你老母質咩支那狗

好彩冇買

但呢集個marketing做得相當成功
Facebook ig YouTube 無孔不入

同意 pro club直程垃圾

咁奧利華呢？

我自己冇咁鐘意用假樣果啲
咁多出名都假樣 想點

好on9呢樣真係，爭頂次撚次都係角球
一有角球連續10次走唔甩